cctoy 寧願美國打內戰都唔比牙joe然

又想美國打中國
出嚟搞笑

Cctoy叫完人poly去送死仲唔夠 仲想人地美國再黎過

笑撚死，班傻閪唔係以為人地人上連登阿嘛

有班人唔知上腦定點
好想發生內戰

根本班人政治當追星
玩爛美國香港收皮佢都唔care
有得rt 推拉佢都開心

但我想講侵玩到咁大實比人清算
呢鑊真係he'll be in jail

攬炒攬到去美國

依加唔係肉戰緊咩

內

睇下南北戰爭就知呢啲只係衝突啦
吹到red state 同 blue state打獲杰咁
blm燒到咁都冇叫內戰啦

希望會好似南北戰爭咁大型，
好想睇下，諗起都興奮

咪就係話你上腦囉
美國人4年之後就可以選要唔要拜登連任
洗同你打餐死咩
2021年都黎 買下股票過下日晨 星期六日bbq仲好啦 仲講內戰

見證下歷史都好，橫掂對我地又無影響

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?